有無人會申請澳洲專俾香港人申請嘅新790visa

5年

Who is a refugee
To be a refugee in Australia, an asylum seeker must be assessed as meeting certain legal criteria. The meaning of a 'refugee' in the Migration Act 1958 (the Act) is a person in Australia who is:

outside their country of nationality or former habitual residence (their home country) and
owing to a 'well-founded fear of persecution', is unable or unwilling to return to their home country or to seek the protection of that country
The definition is forward-looking. Even if a person has suffered persecution in the past, they are not a refugee by the meaning in the Act unless they have a well-founded fear of persecution and there is a real chance they will be persecuted in their home country now, if they were to return. However, past events could establish a real chance of persecution if the person were to return.

A person might become a refugee after arriving in Australia. This could occur if there is a change of circumstances in their home country or a change in personal circumstances after they left that gives them a well-founded fear of persecution if they were to return.

Cost
AUD40

access government services such as Centrelink

但要住regional
同埋要睇下點駁番pr pathway

咁要努力讀書 賺錢投資 結婚等等
你都唔想去到做蝗蟲啦
同埋5年唔得可以再續5年

邊到寫regional?

佢都有講你可以唔留果度，但係：

If you do not work or study in a SHEV regional area, this will not be a breach of your visa conditions and will not lead to your SHEV being cancelled.

There are no penalties if a SHEV holder does not live, work or study in a SHEV regional area.

However, if you do not work or study in a SHEV regional area, you will not be able to meet the SHEV pathway requirements to apply for other visas.

唔好發神經
澳洲政府未講話用790 visa，樓主又想賺hit rate?
790本身係俾難民，唔係特別俾香港人

[url]澳洲總理莫里森：正積極考慮提供安全港予香港居民

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
hit咩rate
嗰個台灣人page關我鬼事

你段link邊隻字出過790？

you will not be able to meet the SHEV pathway requirements to apply for other visas.

冇所謂啦

唔識聽普通話，有冇英文簡介?

自己追post啦

睇原文啦, 人地係provide safe haven, 唔係provide safe have visa 呀

haven

Hong Kong residents could be offered safe haven in Australia

睇到未呀

連登仔真係好多文盲標題黨

未confirm 係790
但好大機會係

Australia set to offer safe haven visas to Hong Kong residents

注意番得5年，之後要續或者轉其他TR PR visa

5年都應該已經可以睇到結果了
一係就冷戰進行中
發生冷戰自然就冇得遣返可以繼續留

一係就冷戰有一方勝利咗
如果中國跪低就冇必要再做難民
如果中國贏咗,咁係澳洲省住定係香港市住亦都唔會有區別